[
    {
        "randomId": 246
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inyumba isakaje inyuma",
            "option_1": "Umuheto",
            "option_2": "Umunyorogoto",
            "option_3": "Akabuno k'umwatiro, akanyita k'uruhu",
            "option_4": "Ikinyogote",
            "correct_answer": "Ikinyogote"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyamunimba wa Muko",
            "option_1": "Igitsina cy'amateke",
            "option_2": "Umutsi mu nda",
            "option_3": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "option_4": "Ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Umutsi mu nda"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Biromongana mu mpinga ya Janja",
            "option_1": "Ibicuma ku nkangara",
            "option_2": "Amahinda y'inkuba",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Ifurwe",
            "correct_answer": "Ibicuma ku nkangara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kakubagarira",
            "option_1": "Ururo mu mateke",
            "option_2": "Uruyuki",
            "option_3": "Imondo mu gihu",
            "option_4": "Agahinzi kamwe mu murima",
            "correct_answer": "Agahinzi kamwe mu murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nkubise inkoni hasi ndi mu gikari intanga ikambere",
            "option_1": "Amazimwe yo ku rurembo",
            "option_2": "Ibihaza",
            "option_3": "Amaguru ya muhuhirizi",
            "option_4": "Uruyuki",
            "correct_answer": "Amazimwe yo ku rurembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera Nyamuniga wa Muko",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Ikijumba",
            "option_3": "Impatwe z'umusaza",
            "option_4": "Ikinyoro cy'umusaza",
            "correct_answer": "Ikinyoro cy'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze umupfu atsibagura inzira",
            "option_1": "Amabondo y'ihene",
            "option_2": "Agahanga k'ifumberi",
            "option_3": "Umunyorogoto",
            "option_4": "Umusemburo mu kibindi",
            "correct_answer": "Umunyorogoto"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpuye na Ruganzu yikoreye igitebo cy'intama",
            "option_1": "Agahinda ku murima",
            "option_2": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Imende ku mugezi",
            "option_4": "Ibisunzu bya rusake",
            "correct_answer": "Ibisunzu bya rusake"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Data aranyishe data wacu arankiza",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora",
            "option_3": "Ibigori",
            "option_4": "Imende ku mugezi",
            "correct_answer": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Murarajuru wa Rujugira ntagikoza ibirenge hasi",
            "option_1": "Umurabyo",
            "option_2": "Amabere y'inkumi",
            "option_3": "Umwumba w'insina",
            "option_4": "Igihu",
            "correct_answer": "Umwumba w'insina"
        }
    }
]